老實講都唔知利物浦踢緊乜柒

成場剩係識鳩斬，冇d似樣既攻勢

今年助教走左 就攻守都咁樣了

熱血足球

踢緊對面d人

where?
去左manchester

但場場贏又比佢吹鳩漲

古仔依家同美斯好夾